我屋企書枱下面死左隻曱甴，好核突，點知死唔去

死左隻曱甴洗唔洗瘋狂討論呀屌
何況根本無死到
唔好再討論呢d 垃圾新聞啦屌
一係就集中討論，唔好開幾廿萬個post
屌你on99